.TH purify_getrunstats 1 "23 Jun 1998" "Rational Software Corp." "LICENSED SOFTWARE"
.\"
.\" purify_getrunstats.1 - man page for purify_getrunstats v1.0
.\"
.\" Copyright (C) 1994,1995 Rational Software Corp.
.\" This file contains proprietary and confidential
.\" information and remains the unpublished property
.\" of Rational Software. Use, disclosure, or
.\" reproduction is prohibited except as permitted
.\" by express written license agreement with
.\" Rational Software.
.\"
.SH 名前
purify_getrunstats \- ユーザーの一覧を出力し、Purify ラン
で発生したランタイム エラー数を報告
.SH 概要
.B purify_getrunstats
[\fB-h\fP] [\fB-t\fP \fItmpdir\fP] [\fB-o\fP \fIoutfile\fP] [\fB-p\fP \fIpurify\fP]
.\"
.\"
.SH 説明
.LP
.B purify_getrunstats
Purify ユーザーの一覧を表示し、複数の Purify ランから収集
されたランタイム エラー数を報告します。
purify_getrunstats は、ランタイム統計データをログしている
ときにその機能を発揮します。
.ig IG
ランタイム統計データのログについての詳細は、
/usr/p/spec/stat.logging.txt ファイルを参照してください。
.IG
.LP
.B purify_getrunstats
各 Purify ユーザーのホーム ディレクトリで、ランタイム統計
ログ機能によって作成される .purify.stat.log が検索されま
す。このファイルはすべてのユーザーに対して読み込み可能で
ある必要があります。このファイルがすべてのユーザーに読み
込み可能でない場合は、データは収集されず、結果として、サ
マリでも無視されます。
.\"
.\"
.SH オプション
.TP
.B \-h
使用状況メッセージが表示されます。
.TP
.BI \-t\  tmpdir
このスクリプトが使用する一時的なディレクトリを変更します。
デフォルトの設定は、/usr/tmp です。
.TP
.BI \-o\  outfile
出力ファイルを指定します。デフォルトの設定は標準出力です。
.TP
.BI \-p\  Purify
Purify の実行可能ファイルのパスを指定します。指定するパス
名は、絶対パス名または、現在の作業ディレクトリを基準とする
相対パス名を使用できます。ここでパス名が指定されない場合
は、現在の検索パスがデフォルトの設定として使用されます。
.\"
.\"
.SH 関連事項
\fBpurify(1)\fR
.SH お願い
.LP
万一、バグが発生した場合は、お手数ですが、Rational Software テクニカル サ
ポートまで連絡してください。
.nf
.ta \w'MM'u +\w'MM'u +\w'support@europe.rational.com MM'u +0.5i
	Contact us in the US at:
		support@rational.com	or (408) 863 4000
	In Europe:
		support@europe.rational.com	or (+31) 2356 94310
	In Japan:
		support-japan@rational.com	or (03) 5423 2950
